Q: How do I find my tracking numbers?
A: You will receive an email from autoengineersnj@gmail.com with a link to your tracking numbers within 24 hours after your order has been finalized. This is usually 24 hours after your order is placed. The link contained in the email will take you to the shipping website where you will find the scheduled delivery date.
Q: Where do I find my invoice number?
A: Once your order has been processed, you will receive an email verifying your purchase that contains your order number. 
Q: How long does shipping usually take?
A: Shipping generally takes anywhere from 3-6 business days depending on the distribution center we ship from. For more information please check out our shipping policy.
Q: How do I check the status of my order online?
A: If you need to check on the status of a pending order, please check our website under the ‘My Purchases’ section. 
Q: An item I ordered is missing. I only received part of my order, what should I do?
A: If you only received a partial order, please create a ticket or email us to resolve the issue. Either way, one of our knowledgeable customer care specialists will be able to assist you.
Q: How long are my return labels good for?
A: A return label is good for 30 days from the date it is issued. After 30 days, If for some reason 30 days is not sufficient, we will re-issue the label or wait until you are ready to ship to issue it
Q: When will my order ship?
A: We make every effort to have your order shipped within 24 hours of processing, however our shippers do not pick up shipments on weekends or holidays. They will pick up shipments the following business day.
Q: How long do special order items take to ship?
A: Within two weeks. It will generally take 7-10 business days for special order items to be received by our distribution center if the product is in stock and available with the manufacturer. After receiving the item at the distribution center, it will then be shipped directly to you.
Q: Can I ship directly to an installer?
A: Yes. We recommend contacting the installer and letting them know, so they are expecting a shipment for you. We also recommend you get a contact person's name at the installer location so you can confirm they have received your shipment.
Q: How do I process a return?
A: You will need to call us at 1-800-385-3322 or open a ticket to process a return. For more return details, please check out our return policy.
Have more questions? Open a ticket
Q: Do I get physical certificates when I purchase Certificates for Refund or Replacement?
A: Our Certificate for refund or replacement is not an actual certificate but rather a virtual certificate which will be a line item on your invoice. We will keep the information on our database and you can request a replacement invoice showing that you purchased the certificates at any time.
Q: How long does the Certificate for Refund or Replacement last?
A: Tires are covered for 3 years from date of purchase and must have at least 3/32" of tread depth. Discount Tire Direct reserves the right to have the customer ship back the tire for inspection prior to replacement.
Q: How does the mileage warranty work?
A: Mileage warranties will be on a pro-rata basis. We will need the mileage when the tire was installed and the mileage when they are taken out of service. Discount Tire Direct will need the tires back and will email prepaid return labels for the tires being warranted.
Q: To what pressure do I inflate my new tires?
A: Correct pressure can also be located on the driver's door jamb. Sometimes the pressure will be different than listed if you are using a tire size that is different than the size recommended by the vehicle manufacturer.
Q: How much does installation cost?
A: The installation of your tires and wheels can vary in price based on the installer you decide to use. Auto Engineers offer the most competitive pricing at the highest quality industry standard, but you can use any installer you prefer.
Q: Where can I find installers?
A: You can have your tires and wheels installed at any Auto Engineers or other auto shop near you.


If you have any other questions, please give us a call at 1-800-589-6789 or open a ticket above. Your complete satisfaction is our number one goal.
